{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘천백일칼국수"
    },
    "text": "春川白日カルグッスは、江原道春川市にあるカルククス専門店だ。ナムチュン駅と近いところだ。内部は素朴だがきれいな食堂だ。外部に駐車場がなく、周辺の路地や有料駐車場を利用しなければならない。カルグクスを注文すれば、キムチ甕をもたらす。食べたいだけ十分に減らして食べる。カルグッスは肉を入れているかどうかと汁をきれいにするか辛くするかによって異なる。香ばしいエゴマカルグッスやこくのは、カタクチイワシ(韓国風)うどんも人気メニューである。あしらいに、饅頭天ぷらをさせて食べることもある。包装や配達が可能な食堂と包装、配達顧客も多い方だ。南春川駅と近くて大衆交通を利用して訪問することもできる。春川(チュンチョン)旅行に行って汽車の直前に訪問することは良いレストランだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルグッス専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "春川白日カルグッス"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店はどこにありますか？",
            "answer": "江原道春川市です"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店はナムチュン駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "近いです"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店の内部はどうですか？",
            "answer": "素朴ですがきれいな食堂です"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店には駐車場がありますか？",
            "answer": "ありません。周辺の路地や有料駐車場を利用する必要があります"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "キムチ甕をもたらすカルグクスです"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "香ばしいエゴマカルグッスやこくのあるカタクチイワシ(韓国風)うどんなどがあります"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店では饅頭天ぷらを提供していますか？",
            "answer": "はい、あしらいに饅頭天ぷらをさせて食べることもあります"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店は包装や配達もしていますか？",
            "answer": "はい、包装や配達も可能です"
        },
        {
            "question": "カルグッス専門店は公共交通機関でアクセスできますか？",
            "answer": "はい、南春川駅と近くて大衆交通を利用して訪問することもできます"
        },
        {
            "question": "春川旅行に行く前にカルグッス専門店を訪れるのはおすすめですか？",
            "answer": "はい、春川旅行に行って汽車の直前に訪問することは良いレストランです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 349
    }
}